［代post］一個企前線的阿叔有說話同大家講

幫個前線叔叔出post

叔叔話:
前線唔一定只得年青人，中年前線嘅心聲，雖然長文，希望大家都用心睇吓

========================================
我是一個年近40既中年阿叔，同太太一向經濟同生活環境ok.不過我地都會出去，我有做前線，多數係第一排.而太太永遠在6，7排，睇住我(最初我自己都唔理解，趕又趕唔走，屌都唔走)，後尾原來係因為佢覺得就算自己能力太小，都唔想做花生友/冷氣軍師.

我唔係次次都會做前線，因為阿叔我體能真係頂唔到，但後生時有操開，所以短暫嘅爆發力都仲有，唔做前線都會搬欄河，拆欄河.

因咩事我呢種中年會企咁前，因為你地年青一代既熱血真係令人感動，感動到我地願意負擔可能會失去已經擁有嘅所有野.

1. 陣地與反攻
之前我唔明點解班細路見到啲狗人數少就會想反攻，我地唔係應該一班做防線，一班去攪黨鐵同福建，然後任務達成就全身而退咩？
因為我嘅角度我地用磚頭，佢地用槍，就算人數多時，我地反攻好大可能只會比到班賤種有藉口用實彈屠殺我地. 雖然我每次都會陪佢地衝，但我唔太認同，直到10月7，大家都退左，但有一個細路，喺度自言自語，喺度屌住講「退乜鳩，有兩個手足唔見左喇...」我聽到個心痛到，好似自己家人唔見左咁......只可以講，細路雖然我始終唔認同打陣地同反攻，但我死之前都會陪住你地

2. 攝衫問題
雖然我地只係一班平民，紀律上無可能同班狗睇齊，但都抗爭左好幾個月，咁多手足比喬裝狗攪正，點解去到而家都仲唔可以有紀律一致咁攝衫?
尤其係最前，屌埋叫你攝都唔肯，擰轉面當聽唔到個啲!
我自己最唔想就衰係喬裝狗手上，因為，明明可以避到

3. 體力問題
呢方面，我自己用我去判斷，好多時進進退退幾個鐘之後，其實我地呢班中年已經到晒頂，但我自己都留意到，其實唔止我一個中年會留喺最前，後生既你地去到呢啲時候就真係要醒目，有咩事唔好太顧我地，當腳都震埋仲拎住把遮同你喺度，好多野我已經預左，如果唔係一早去左食野啦

4. 小心比人利用你地既力量
依句係同所有同路人講. 我親身感受過，我餐廳炒一個人，佢上FB出post 話我地係藍絲，想人批鬥我地.
其實好多人叫我公佈我地係黃餐廳，但我真係唔想，因為我間餐廳平均消費人頭3舊多，我情願大家用8份1價錢去食飽，將有多嘅助養班細路

5. 企得喺前面，就唔好怕醜
我自己會覺得，喺嗰一刻，你身邊嘅戰友，係你最親既人，當有手足問大家衝定退，唔好怕，大膽啲講出黎，千祈唔好手足問嘅時候，大家幾十人唔出聲，到衝果一刻，應聲彈出嘅十個唔夠，叫前面嗰啲點？

6. 阿叔我個人感受
唔好因為年紀而睇小班細路，有一次，當我去到時我已經係第一排，當時有人話，有十幾個手足已衝出去，但因為其他人冇衝，佢地比狗迫左去右邊嘅油站，有一個手足，激動到除左gear, 屌班後排，我當時清晰睇到佢個樣，好多暗瘡，肥，總之好宅男咁，但佢夠膽，一個人跑到最右邊，沿住建築物衝上去睇下啲狗做好防備未，佢嗰種勇氣，果斷，我真心服，佢係一個英雄

最後，希望見過一面嘅手足都可以平安

記得月頭一次，去到散水時叫uber 再揸自己車，有個手足，跟我車，之後一直都無見過你了，記得當晚大家應承過，煲底見，唔好甩我底，我好小氣架

其實呢段嘢，一早放在心好耐

希望講比做緊準備上最前嘅手足，同埋一班口中支持，但連和理集非會都有藉口唔出嘅人🙏🏻

幫推，謝謝你

推

多謝你
可唔可以約埋我哋一齊煲底見

如果無做開運動，廿尾機能好明顯下降得好快，所以一直叫大家唔好針對中年人唔企係前線，反而更加感謝同關注肯企係前線既中年人

多謝你!!!!

唔止謝sir，連er er er sir都……